當你無依無靠自然會變得堅強

我

同意，冇人幫手做所有家務，冇人煮飯，冇人買衫，冇人係冬天做人肉鬧鐘，宜家連鐘都唔洗點較，自動識醒

唔想有呢一日